直覺塔羅練習

想搵人練習塔羅占卜

如果有問題想問，可以喺下面提供名同問題
如果問題涉及他人，亦請提供對方稱呼

格式
名：
問題（盡量具體）：

最後請大家講返俾我知我準唔準

格式
名：K
對家: C
問題（盡量具體）：雙方發展中，會有可能成為終生伴侶嗎

名：AC
問題：考緊公務員（非狗） 最近啱啱見完board 想知請唔請

感謝🙏

你想搵對方但又唔係好敢去搵佢
建議你要有行動力
唔好懶懶閒
淨係紙上談兵
咁樣係唔會有機會架

唔多會
只有你一個人諗住要同佢結婚
佢冇諗住要同你結婚
而且睇到佢宜家身邊好似仲有好多其他選擇

名: Y
對家: H
問題: 一齊咗一段時間，相處上冇乜問題，但又覺得兩人之間差緊啲嘢，佢會唔會係我結婚對象？

名：F
對方：Y
問題：同對方一齊左一段時間，但覺得未係好了解佢，想問下佢對我同段關係有咩睇法
感謝

唔會

第一句準
可唔可以問多一條？ 想問佢依家點睇我

名：M
問題：想儲錢由零開始學翻門手藝再創業 條路難唔難行

唔會，而且對方有離心

格式
名：V
對家: T/S (公司)
問題（盡量具體）：我係呢間公司做，會唔會長做落去？

名：W
對家: E
問題（盡量具體）：佢點睇我同有咩諗法？

問題: 我哋會唔會一齊？
名: R
佢: N
Thanks